90-00期間嘅港超確係世界級數

特別最有印象係外援門將希福特同巴夫利

嗰陣有港超？

加夫利？
愉園門將

係加夫利好勁
當年仲有好多勁人，
睇足總杯好似睇英超咁。